大蛇出賣我地一班手足

我為你捱左咁耐你出賣我藥師兜
屌你老母